12月12日鬼幣又創新低

12日，人民幣兌美元中間價報6.9086，再度跌破6.9，下調114點，創11月25日來最低。

據路透社12日消息，有外匯交易員表示，強勢美元仍是人民幣下跌的主要外因，大陸銀行依然在市場上提供美元流動性，預計人民幣短期仍存較大下行壓力。而離岸人民幣貶值預期仍較重，離岸即期與在岸價差午後擴大至逾250點。且離岸人民幣資金利率早盤時段趨緊，導致離岸拆借利率各期限紛紛走高，不過午後隨著流動性緊張有所緩解，拆借利率有所回落。

與此同時，一年期離岸掉期和在岸同期掉期價差逾2,200點，創近11個月來最大，也凸顯離岸資金看空人民幣預期。

準備香賓

熱烈地

1兌1先講啦

根本就要好似以前咁0.9鬼幣兌1港紙咁先叫正常

買買買

之前印左咁多，你估唔駛還？

Trump 如果玩貿易保護主義，支共仲有會有貿易順差？

0.8

昔日既窮親戚更窮了
震驚了十三億人！

軍票

係咪我老啦。。。。
2000年去強國，100蚊港元兌到105鬼幣，黑市直頭對110。
但你哋嘅“以前”竟然係0.8 0.9。。。。

下 我細個最勁115 116都有喎

呢度好多小朋友

係我都覺
我unlce試這1對近50，我都係經歷過1對近30

鬥老大賽正式開始

之前拓完，又無曬啦！

依到啲小朋友夠竟係咩年紀
我91 細個跟老豆去揼骨係港紙100:110-115
啲姐姐係會係咁𠼱叫你比港紙
到依家大左 自己同朋友返去揼
之前要100:80果陣真係覺得好唔抵

等睇跌穿一兌一

我九十後 以前返大陸係d 19兌換店80hkd 換100 人仔

以前細個跟老豆老母去支那 講完價人地應承
不過要收港幣 依家講番以前港幣貴過冥幣仲俾人當尻up
Btw 我睇你冥幣幾時變廢紙

竟然冇人記得上東莞做皇帝既日子